[
    {
        "front": "ここ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ここ",
        "back": "chỗ này, đây",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "そこ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "そこ",
        "back": "chỗ đó, đó",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "あそこ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "あそこ",
        "back": "chỗ kia, kia",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "どこ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "どこ",
        "back": "chỗ nào, đâu",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "こちら",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "こちら",
        "back": "phía này, đằng này, chỗ này, đây",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "そちら",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "そちら",
        "back": "phía đó, đằng đó, chỗ đó, đó",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "あちら",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "あちら",
        "back": "phía kia, đằng kia, chỗ kia, kia",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "どちら",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "どちら",
        "back": "phía nào, đằng nào, chỗ nào, đâu",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "教室",
        "kanji": "GIÁO THẤT",
        "pronunciation": "きょうしつ",
        "back": "lớp học, phòng học",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "食堂",
        "kanji": "THỰC ĐƯỜNG",
        "pronunciation": "しょくどう",
        "back": "nhà ăn",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "事務所",
        "kanji": "SỰ VỤ SỞ",
        "pronunciation": "じむしょ",
        "back": "văn phòng",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "会議室",
        "kanji": "HỘI NGHỊ THẤT",
        "pronunciation": "かいぎしつ",
        "back": "phòng họp",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "受付",
        "kanji": "THỤ PHÓ",
        "pronunciation": "うけつけ",
        "back": "bộ phận tiếp tân, phòng thường trực",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "ロビー",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ロビー",
        "back": "hành lang, đại sảnh",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "部屋",
        "kanji": "BỘ ỐC",
        "pronunciation": "へや",
        "back": "căn phòng",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "（お手洗い）",
        "kanji": "THỦ TẨY",
        "pronunciation": "トイレ（おてあらい）",
        "back": "nhà vệ sinh, phòng vệ sinh, toa-lét",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "階段",
        "kanji": "GIAI ĐOẠN",
        "pronunciation": "かいだん",
        "back": "cầu thang",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "エレベーター",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "エレベーター",
        "back": "thang máy",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "エスカレーター",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "エスカレーター",
        "back": "thang cuốn",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "[お]国",
        "kanji": "QUỐC",
        "pronunciation": "[お]くに",
        "back": "đất nước (của anh/chị)",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "会社",
        "kanji": "HỘI XÃ",
        "pronunciation": "かいしゃ",
        "back": "công ty",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "うち",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "うち",
        "back": "nhà",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "電話",
        "kanji": "ĐIỆN THOẠI",
        "pronunciation": "でんわ",
        "back": "máy điện thoại, điện thoại",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "靴",
        "kanji": "NGOA",
        "pronunciation": "くつ",
        "back": "giầy",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "ネクタイ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ネクタイ",
        "back": "cà vạt",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "ワイン",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ワイン",
        "back": "rượu vang",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "たばこ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "たばこ",
        "back": "thuốc lá",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "売り場",
        "kanji": "MẠI TRƯỜNG",
        "pronunciation": "うりば",
        "back": "quầy bán (trong một cửa hàng bách hóa)",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "地下",
        "kanji": "ĐỊA HẠ",
        "pronunciation": "ちか",
        "back": "tầng hầm, dưới mặt đất",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "－階",
        "kanji": "GIAI",
        "pronunciation": "―かい（－がい）",
        "back": "tầng thứ -",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "何階",
        "kanji": "HÀ GIAI",
        "pronunciation": "なんがい",
        "back": "tầng mấy",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "―円",
        "kanji": "VIÊN",
        "pronunciation": "―えん",
        "back": "-yên",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "いくら",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "いくら",
        "back": "bao nhiêu tiền",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "百",
        "kanji": "BÁCH",
        "pronunciation": "ひゃく",
        "back": "trăm",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "千",
        "kanji": "THIÊN",
        "pronunciation": "せん",
        "back": "nghìn",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "万",
        "kanji": "VẠN",
        "pronunciation": "まん",
        "back": "mười nghìn, vạn",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "すみません",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "すみません",
        "back": "Xin lỗi",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "～でございます",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "～でございます",
        "back": "(cách nói lịch sự của 「です」)",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "[～を]見せてください",
        "kanji": "KIẾN",
        "pronunciation": "みせてください",
        "back": "cho tôi xem [~]",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "じゃ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "じゃ",
        "back": "thế thì, vậy thì",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "[～を]ください",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "[～を]ください",
        "back": "cho tôi [~]",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "新大阪",
        "kanji": "TÂN ĐẠI PHẢN",
        "pronunciation": "しんおおさか",
        "back": "tên một nhà ga ở Osaka",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "イタリア",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "イタリア",
        "back": "Ý",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "スイス",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "スイス",
        "back": "Thụy Sĩ",
        "collection_id": "14"
    },
    {
        "front": "ＭＴ/ヨーネン/アキックス",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ＭＴ/ヨーネン/アキックス",
        "back": "tên các công ty giả tưởng",
        "collection_id": "14"
    }
]